職業無分貴賤

你班黑警就最撚賤

以前細個以為真係職業無分高定低
原來根本就無依回事
我讀左咁多年書原來係讀屎片

天地有正氣 你班仆街衰到痺
令到我否定左我讀書係白費既

好仔唔當差
做地盤念都有骨氣過佢地
同埋我發覺論講粗口爛口既程度
警察一啲都唔輸比地盤佬
記你老母！

警寫?警你老母!

一正一負先係中立。代政府扑濕人，自己的立場巳經係預設係反，咁一半所謂正的部份呢?令自己成為「中立」另一半「正」的立場呢?係邊?

呢個時候，宣稱自己係中立，只係 = -1+0，負一加零，仍然係-1。

所政治中立，只係同講個D講「我對政治冷感」中立的人一模一樣，你地只係沉默的大多數。

以其人之道還治其人之身 一 受過訓練，著上制服，你地就係警察，一個群體，一人做錯野，全部人皆受批評，唔應該嗎?因為係街到，凡上街的都係示威者，凡帶口罩的都係暴徒，凡暴徒皆棍之，連記者都比你椒埋催淚埋啦，仲政治中立?

施展白色恐怖的正正就係你班警，唔係你地上司，唔係林鄭親自上街捉人，係你地。

以鎗殺人，殺人者係開鎗者，唔係粒子彈

施放白色恐怖的人，就係你班警。

黑警就一定係賤

警佢老母